舊生想返中大行下懷念下NA can，想問下依家入唔入到校園?

如題，因為Poly 好似要拍卡果d先入得

但無學生證好似唔俾入

想問下中大有冇呢d野?舊生返去都係就咁入就得？

校友信用卡/ 圖書證

中大有中大通/圖書證/信用卡是但一樣就入到

人手Check

芝士火腿卷有無想象中咁好食
專登翻去食抵唔抵